八男 別鬧了 宣佈動畫化

貴族 堅後宮 真係有屌同生好多仔

古巨基爆了

佢同賢者之孫一樣垃圾

一睇到佢開後宮就棄左

D女無特色

呢D咁嘅垃圾又動畫化, 故事老撚土到, D套路人地做過曬又唔係畫得靚

同七人魔法 世界終焉個堆都係睇一兩話頂唔順,根本一鳩樣

後宮同轉生真係做到爛都有人係咁死做落去, 唔怪得宜家D動畫質素每況愈下又得短篇

咁既垃報都有得動畫化

我比較想睇d勇者復仇果類動畫化
呢套真係無咩特色 後期講d貴族系統太過複雜頂唔順 唔想再睇

賢孫垃圾好多
八男睇佢d 貴族生態都好睇好多
賢孫淨係要自重 香港大把毒撚都寫到呢d垃圾
點解咁都出到書